射手座/人馬座巴絲打入來吹水 (6)

射手座/人馬座巴絲打入來吹水

射手座/人馬座巴絲打 繼續入來吹水 (2)

射手座/人馬座巴絲打入來吹水 (3)

射手座/人馬座巴絲打入來吹水 (4)

射手座/人馬座巴絲打再入來吹水 (5)

預祝大家生日快樂

大家生日快樂

射手絲留名

射手巴留名

lm

唔岩我心意理撚得你

以為自己嚟
佢同我都係射手
又係成日約我
但每次想flirt佢
佢都唔會flirt返我
而係講其他嘢
射手男對人冇興趣係咪咁樣

係咪做兄弟

一係做兄弟
一係真人轉數唔夠快 唔知講咩好 唔似online可以慢慢諗

大家生日會主動約人定等人約？會點慶祝呀

等人約！已經準備自己過...

但我生日佢送咗條鏈畀我

生日快樂
有冇去邊度慶祝
我前排生日都係ot到9點幾
連蛋糕都冇
啲同事都唔知我生日

屋企平常咁過

生快! 咁多年其實都係一個人過

hello 原來有人同我一樣

淨係同左老公過
屋企人生日飯都未食

唔使喊
開心D 反正都慣左
而家反而會空呢一日出黎俾自己靜下

人馬生日有咩想做嘅嘢/想去嘅地方

我嗰度明明有人會幫手搞生日會
要畀會費
但佢忘記咗我生日

我射手絲，以前就係咁，好倔強，唔鐘意比人控制，覺得冇自由
人大左就好d,開始會多d諗其他人感受，同埋我宜家BF是魔羯，佢會識講道理尼勸我等我改變諗法，唔係好強硬咁迫我我就接受到

屌 好sweet

想自己去一個未去過嘅地方感受下個到

哇好9 錢照收慶祝又無

Happy birthday to me ~ happy birthday to me ~

Happy birthday to you~

Thx dude

冇人知冇人約 自己過

Happy Birthday ah!

咁我新人
同佢哋唔熟
所以可能都唔知我生日
但好失望

其實睇唔透佢諗咩
佢平時都好慳
但我生日突然送嘢
如果冇feel會唔會咁

人馬巴 世界第一

真係。。。近呢幾年仲會寫信俾下一年嘅自己

我都早知係咁就算

要睇personal info 睇生日啦

您打唔打算接受佢

Errr... can’t agger sor

呢個idea 幾好喎

準備第一個無屋企人一齊過嘅生日

我都係啦

lm 大家生日快樂

諗緊下星期點慶祝生日

生活都要來點儀式感，唔係咪好悶😂

係內心冇乜感覺

你好後生啫 反正咁早半退休 快啲搵返啲激情做隻開心人馬

過左30唔想諗自己幾多歲

我怕我自作多情

唔到我決定
佢咩都冇問
咩都冇講
其實我都做到出晒面啦

有呀
但詳情冇問
佢唔太會講自己感情嘅嘢
每次講到感情嘅話題
佢都唔會主動講自己以前啲嘢

射完手 不如射面

唔好咁快變啊婆 保持心境18歲 is ok

我十零歲果時已經係阿婆心境

絕對不會

咁食粒柯南藥 返老返童

射手做伴侶不了 做朋友就好

同意 拍拖真係害死人機會大

自己想做咩就做咩 唔想睇住佢死講幾句佢就發晒脾氣咁

體驗過之後聽到都驚

唔可以反對架 射手玻璃造

過幾日生日

射手日本毒柒留名

我都係
生日快樂

冇機 唔鐘意你

Same feel

same，下星期約左人打邊爐慶生

去oc瘋狂玩

真
深受其害

等女媾啦
緣份冇勉強

射手女算最困難閪
絕冇回頭

攝你做兵仔喂佢做娘娘

臨近生日....都捱唔到...

我係人馬第一日
早個禮拜慶祝食片皮鴨

邊到有得食? 我都想去，聽日開始出東京

想聽下射手女有咩問題
男我都頂唔順

咪係，差幾日，佢仲要話我生日佢會點點點

生日個種又大一歲但咩都無個種空虛先勁

thz 好人一世平安

btw 生日快樂

所以真係....想跳海.....係咪最舒服果種..？

我認真咗，依家個心好空，唔知可以點做

我而家都係
係青衣海旁....一行出去就得..

我都係

覺唔覺得人馬女都犯賤
鍾意自己嗰啲唔揀
成日揀埋d仆街

我唔建議你跳，著泳褲跳泳池算啦，我識人真係試過跳海

Hi
呢個有個

呢到*

我覺得好難再搵一個新嘅，同埋愛咁深

過兩日生日
準備約朋友去食もつ鍋

跳泳池都死 我都唔識游水

係呀...再上一個7，8年都冇感覺....呢個唔太耐 但完全沉哂
佢既笑容 佢既一切

戴泳圈跳

我接受哂佢嘅一切，最差嗰個佢，同埋認真計劃同佢一齊過佢想要嘅未來，即使我哋識唔耐，我真係想一世的
反而佢成日挑剔我，我都慢慢改緊，點知

我冇計喇 佢係完美
我識過既最完美
但我做錯野 踩中佢最核心價值

明明啲人成日話人馬花心，咩咩咩，我哋專一又唔珍惜，想點

係咩，佢咩星座

水瓶

我夠膽講 人馬水瓶真係perfect match
只要唔做錯野

新人報到

我嗰個用咗佢一開始話最無可能嘅原因🙂加另一個關於我性格嘅原因，但我身邊最fd 個D都話我唔係咁

非水瓶

巴打

但 我會覺得 我一路都唔了解自己
佢話我應該係岩

我成日收埋同兜圈 其實朋友都未必知

完全唔match喎

我都係。我嘗試向佢展示最真嘅我，但始終因為其他原因，佢唔想繼續。但我一直都好了解自己

人馬好似係同白羊獅子人馬雙子處女雙魚match D?

其實好多野都好接近架

風生火

佢都係唔想繼續
佢知我呃完佢一次 一定有下一次

我最近同咗個水瓶男拍拖 尋日分咗手

大家咁話

性格其實會好近似
一嗌交會火星撞地球

唔係喎
佢要好多自己嘅空間，見完面可以好似唔使再聯絡咁
但係我要好似成日都要好甜蜜咁

淨係試過頭三個

水瓶一個唔該咩理由都冇就會消失
衰撚過人馬

我個水瓶要好甜蜜喎
佢就係覺得我冇放佢第一位

有理由架....不過絕情左少少姐...

不了

下個星期約左朋友慶祝生日
依家爆第4波都有d驚食唔到飯

點解呢到變左互屌po, 個個入來都人馬， 我地又屌其他星座。。。。。

啱啱屙咗好多屎好c服

入得嚟嘅 一係曖昧緊 一係分咗手想呻 好正常呀

我係 好想喊
成日提自己唔好咁快
但又忍唔住

生日快樂

人馬不嬲俾人屌開

咁要睇下隻魔羯有幾成熟，都要睇埋雙方的月亮星座，可能因為我係月亮魔羯而對方月亮係好體貼的雙魚，所以我覺得佢係好成熟而我又肯聽佢講

同射手女一齊係咪要俾多d空間佢？佢好多朋友約 但都會留時間我地date

係 一chur即走

係
除非你可以融入埋佢朋友圈子
千祈唔好講埋啲咩你重視xx多過重視我

越睇感情台就越灰
完全放低唔到....
D相大家都笑得好開心
愛情真係好化學

加油啊巴打。我放低咗了，呢幾日我近乎每秒都諗緊點解，成晚都瞓唔到，終於睇清成件事係點。依家個種傷心嘅感覺越嚟越淡，我理性起上嚟我自己都驚，只係用咗四日

Same.... 好犯賤

你個名就係我地

但我又有少少呢種諗法 係咪應該相信佢都係重視我 不過天生愛自由

同埋就係我份人唔太想融入女友圈子 因為佢都係約成班女人/莊員去 一來唔識佢地 二來唔想應酬

你咩座

可能佢暫時慣左同朋友玩唔會諗帶埋你去
遲啲你可以提議下一齊玩

咁你冇得唔俾佢約朋友架喎
你唔想融入既話
就只有由佢去約人
你自己搵啲野做下

就算拍緊拖都有自己生活架 唔係淨係得番愛情 特別係射手份人咁重視朋友
你要對佢有信心 而且佢都係約女人/莊員者 唔係單獨約男仔

過幾日又大一歲

射手仔消失咗成個星期不讀不回係咪玩夠冇興趣啦

應該冇架喇

明明啱啱先出完街仲傾得好地地都唔知佢生日好唔好講聲生日快樂

照講睇下佢應唔應
唔應就算了

我唔會喇.....真係好難架

唉 唯有係咁 佢問應我就真係放棄move on

生日去邊好，又限聚。

唉佢哋係咪好興就咁消失
我都想知自己衰咗乜 比翻少少closure我都好啊

可能只係騎牛搵馬
等下個靚女
就唔要我

認真諗下係咪真係仲有機會挽回，無就放手啦，放過佢，放過自己。

有無今日生日既 大家生日快樂

冇架喇.......冇得唔放手
但放手唔代表可以放過自己

同其女仔溝通冇問題
偏偏對住佢冇嘢講

我飲少少啫，兩次，個人好清醒，思考速度加快咗，係酒醒之後短時間有啲啲空虛同傷感。

係正常的，人馬特色

就算而家一路飲都一路諗
又有睇WhatsApp 岩岩又見到佢頭像一陣
轉過頭又見唔番佢頭像....
究竟佢彈出彈入係做咩

好似係被block先見唔到頭像

佢應該唔係block send比佢雙tick
但佢應該係set contact 再del contact
諗唔明 真係彈出彈入

屋企。

已經試過好撚多次
朋友嘅可以好多話題
想溝嗰個完全唔知講咩好

究竟關星座事定人格事

我魔羯座 上次佢同朋友飲野都有講佢d frd有叫我下次可以出埋來。但我就麻麻地應酬唔太熟既人加上好多女人 所以應該唔會加入佢圈子。但呢樣我就無乜所謂的

明白 我應該係有一種錯誤諗法就係「佢同朋友成日出去就等於唔重視我」。我會試下放低呢種諗法

其實唔係驚佢單獨約男仔 因為佢每次都會報到/前一日講定同咩人去同埋去邊，所以呢樣我都好放心。只係有時會覺得佢咁樣係唔重視我既表現。不過睇到你地咁講我會試下唔好再咁諗

我覺得間中去下都可以
當認識下佢啲朋友係咩人
同埋佢帶你出去都算係對你一種肯定

今日睇番I miss you d歌詞
終於明佢當時有幾愛我...
唉.....又撐唔住

加油啊 慢慢抽身第自己心情回覆下啦 下個會更好

支持！兩個人最緊要係溝通

Agree, 人馬有個特性就係急。有時最好退一步半步，認真唸下先，俾雙方一啲空間，成熟少少。個人經驗

唉 你會唔會搵翻佢定放棄move on

佢就嚟生日都唔知同唔同佢講生日快樂好

我嗰個都係我會講 講完都唔覆or hea覆我真係放棄

咁啱嘅我都係處女絲又係理性派
知道搵佢chur佢都冇用 只會有反效果
算啦 認識到對方都係一種緣份 就將啲回憶好好收藏

一齊幾耐？

我哋3個都係處女絲咁啱嘅
處女鐘意射手真係一個天大嘅錯誤

三個月

同我相似

短時間內頻繁嘅對話會令人產生大家好近嘅幻覺

好多野唔係在意時間長同短
再上一個我拍左8年，完全冇想結婚既感覺
散左我都完全冇感覺
唔係為左賴死挽留呢個無病呻吟

唔係幻覺

唔建議真係愛過個ex 嘅天蠍女

我知，想你可以好似我咁，move on 吓啫。越執着越痛。

我好理性
唔係人地講兩句就聽

係好事，睇嚟我哋已經無咩可以幫到你，除咗聽吓你啲抱怨。

好硬頸

有堅持係好事，所以我建議你用理性思考下，自己唸出個答案，好過人哋講千言萬語

明既 多謝你地
所以我冇咩朋友唔係冇原因

你同我好似。朋友唔洗多，有一個可以信任嘅best friend 已經好夠，最緊要係有人可以陪你傾下，而佢又會賣你。

一個
佢都怕左我...

我明 我都係人地講極都唔聽個類嚟 直接有一日自己突然醒咗

我覺得人馬係 除非有replacement
如果唔係只會繼續不停鑽牛角尖

但我係無replacement 嘅情況下move on 咗喎。我哋今日仲有text 幾句，已經無任何特別嘅感覺。

天秤條垃圾星座就係最鐘意帶泥拖水 有嚴重選擇困難症
唔受人馬急促攻勢 人馬好動好氣較易會俾外來受影響 反而天秤座調轉 鐘意靜態唔多郁行動性又低
成日同人馬較量 完全唔合

係

可唔可以解釋下
前排可以全日冇停咁傾
突然冷淡左好多
但係有時會秒回半個鐘
又消失一日係咩心理
唔該晒

對無興趣嘅人就會咁
即係friendzoned

一時興起想傾計會秒回一陣
平時就懶得覆

對你冇乜興趣就係咁

會唔會有得救下

冇興趣點救可能人地已經有target

同埋好可能就係你之前話全日傾既過程中發現同你唔岩或者冇興趣
咁咪慢慢開始fade out囉
唔會有得返轉頭

唔該晒
可能係有日我冇覆佢

應該唔關事啦
我估係你地傾計過程中佢發現唔適合
只係你感覺唔到

後兩句係

完全係我嘅現況

有冇獅子女加人馬男嘅組合分享下

有 你想知d咩？

啱唔啱？點先溝到？ 我對個人馬仔仔有好感但係同佢係冇乜接觸機會 本身又唔係好熟

我覺得人馬鐘意熱情有活力，你唔洗怕醜，可以主動d，幽默d佢都估你唔到既嗰隻千祈唔好chur
人馬對你有野都幾明顯，你會feel到

利申我係獅子女

有冇啲經驗分享下

你同佢係同事？
我係好典型既獅子座，好似本身性格人馬都受落
你可以大方d約食下飯傾下計
佢地打鐵要趁熱 直接會好d

有冇人係射手同射手

留名同問，有時照鏡望住自己都有啲想嘔

明明都係射手但都唔知點搞掂對方

完全認同

我 現任同ex都係

好想知你地點樣相處

P牌新人LM

會唔會大家都唔覆機 抑或大家都覆得好快

射手男表示完全同意

我同佢都唔算覆得快
有時1 2個鐘覆對方一次 間唔中會秒覆
不過射手真係好冇交帶
我自己都頂唔順自己

人馬女說對

人馬好敏感，諗好多野

佢係射手咁你死得

射手好緊要陪食陪玩陪佢癲

你繼續自己摺啦

繼續兩大無搓~

不過講真唔明你心態
如果你唔主動理人 咁其實人地唔搵你嘅話你應該唔會care
但你又唔係喎 又會喺到諗人地已經一個禮拜冇搵你
我真心覺得呢啲心態好bitchy 好似人地主動係應份咁
或者懶矜持咁擺高姿態

講返呢單 你講到出完去咁多次都係佢主動 其實對佢嚟講都幾灰心 仲要佢係射手座三分鐘熱度 佢會set個次數俾自己的 唔得就會放棄 如果佢真係夠中意你 你搵佢佢都會繼續嘅

真
幾次你都係咁愛理不理就收得皮

正常啦
你唔會主動搵人既
人地點示好都冇用

遲左啦大佬
人地覺得你冇意思就next架啦
緊張既話做咩唔show出黎？吊高黎賣？

我男朋友係天蠍，相處得幾舒服喎
身邊嘅好朋友多數都係天蠍

巴打點樣表白？
表白之前個女仔同你有冇啲好close嘅行為先？
我覺得如果本身佢都肯同你有close嘅接觸
應該有機嘅

我覺得應該都大機會
除非佢係啲好鍾意收兵或者太得閒嘅人
如果唔係
一個男仔成日約你
你又冇興趣
應該唔會次次ok
同埋我對啲冇興趣嘅人
係連痴都唔會痴太埋
可能我本身唔鍾意人哋掂我

LM

希望係 多謝絲打

你講緊嗰個咁似我嘅

🥱🥱成日都係咁嘅啦⋯。對男對女都一樣。

申利：射手個寶寶

其實我自己好易覆機，因為射手都好多野講，但我地係最難搵到個人定性

Exaxt7ly!!

係咪 成日覺得覆msg好難 唔知有咩好講

生日快樂！

各位生日快樂

真心on9 咁啱生日book咗枱食飯先嚟禁堂食開始之後個la familia免費蛋糕又送哂

上個禮拜生日 d生日飯都全部被迫推晒
依家仲要病埋 街都唔夠膽出
日日都留係屋企番工 好辛苦呀～

手殘

中間

但星座撚唔同意咁多

咁唔好灰心 人馬射手女好撚高難度
換星座會好啲

將自己變吊高竇 柒冇錢矮就躝

雖然我幾鍾意自己個星座但唔好變星座撚

啱呀不妨做定老姑婆好過
自由係第一 冇嘢可取代

失敗咗就仲gg
星座撚好要尊嚴

入咗就係星座撚
大家都係 得我唔係就冇咩所謂

又唔係你 4000id想點

巨蟹條龜縮垃圾星座

我個id有咩問題

真 駁唔到

懷疑盜他人帳號 好有可疑

我之前係4000前 之後好後

冇feel la

好問題

你盜咗我ip唔俾我入就後咗

好多讀書叻係好害羞又內向

又好似係

做錯都唔認牙？想告發

咁撚狼死
啲仔見到即

好肯定係撚佢

渣你老未牙 渣ge梨想俾霸打？
你同佢有feel?

牙你老母

真駁唔到

知唔知邊個牙朗

俾囡媾

冇 怨氣大
如果頂唔順會反擊你好有仇恨感

囡唔受嫁屌你
怪不得你俾飛了

老嘢偽文青個種

點解呢到 射手女就咁受歡迎
射手仔就成日都淨係比人屌

啲女吊高竇

射手女就是正

開始未喂清

你又吊高嚟賣囉

男追女 隔層山

射手仔先正 有活力熱情幽默風趣屌打囡
囡先懶得多等住人追吊高竇

囡追仔 隔層布
公平咩

渣ga

Yes that’s me

我發現自己係隻變種射手，老婆係雙魚，但係咩都係佢話晒事
利申: 大家都係月亮白羊

我自己係射手但都好聽我男朋友話，唔知係咪經歷多同成熟的射手會開始識聽話同想定落尼
大家都月亮白羊的話應該夾到啊，好事尼

月亮白羊……
其實只係嘈到其中一方跪低為止

我對月亮白羊不太了解，但同月亮星座的話你地大家內心其實都係同一類人所以應該可以互相理解
諗起我有fd 的媽媽是獅子，爸爸是射手，都是爸爸係咁就佢老婆
可能射手成熟左會比較做就人果一方掛

其實只係因為射手無咩耐性同對方長久對抗，對方堅持同你嘈的話，大多唔係走就跪，關係隱定咗之後，走已經唔係選項之一，所以得返跪

其實係睇人
憎聽人話係因為有己見，唔鍾意被說服
如果係一個舒服既態度會聽

咁我都係，我係對住我bf先聽話，佢魔羯好講道理，語氣溫和
但其他人話我我係唔會肯聽，好自我

長期對抗我都唔會，太辛苦啦，射手又唔記仇，好多野好快唔記得就覺得算啦
我男朋友係魔羯，一齊之前已經知無可能夠佢尼，所以已經做好心理準備乖乖聽話
好彩佢月亮係雙魚，份人本身好有同理心都好包容

呢個回覆令我秒懂自己點解比個雙魚老婆治到……
原來係比人好包容同持久地慢慢調教成咁……

笑左
真係唔係個個男人都治到我，係我bf講道理得尼又有同理同包容我先服佢
既然你明白你咪乖乖聽話囉

未甩p upvote唔到，回覆推一下

我唔知其他射手女係點
但如果有人咁重視我生日
我會好感動
可能因為我係成日俾人遺忘嘅人

關咩事 講到月亮on9
山羊係包容力高 有錯覺
雙魚正一仆街 嘈到你好快飛

生日快樂bro!!!

多謝

記住好好關心媽媽啦
生日咪請佢食飯多謝佢生你出嚟?

食左自助餐

包容係講緊雙魚，無論太陽定月亮雙魚都比較包容有同理心，但缺點係易冇安全感同極情緒化
所以只要解決到安全感的問題其實雙魚係幾好

Happy birthday

射手真係用玻璃造 又敏感又易唔開心 已經頹咗好耐 點算好

雙魚係包容 笑𠹌咗
弱撚智 人寫你照睇係就係
換來雙魚你未必頂得順 感性動物你識撚

俾自己自信心 慢慢會強化

生日快樂呀巴打！
我都係今日生日架

巴打邊年？
唔知會唔會同年同月同日

Happy birthday bro sis

我92

94sosad

我變無人要既老人啦

巴打你好

+1

男友都有話過對我自戀反感
利申射手女

個個人都話人馬熱愛自由，
不過我同天秤男拍拖，
反而變咗捉住人唔放，
痴身chur人女人
點搞

留個名先鍾意左射手男
利申本人雙子

咁你係諗緊乜

其實正常 射手遇到中意嘅人 會放棄自由變到好痴住另一半
最緊要係你男朋友介唔介意

有冇人

射手耐唔耐就會咁諗 但有時又會好想出pool

係一個loop黎

真

射手鍾意佢約你3次你約番佢1次咁

等佢知自己付出有回報 你唔係消耗緊佢

咁你想唔想一齊番

聖誕快樂

認同 十分寂寞

屌唔好提

不過今年算好 有藉口唔出街

要正面面對

大家咁話啦 想約都冇藉口約

我有佔有慾但唔知我係咪仲中意佢定係習慣左
我唔知佢係認真定撚下我

點解射手座個post可以靜到咁
吹水台loop都兩 三個
射手座可以26日前

射手 - 唔覆message佼佼者

掛住出街同搵嘢玩

太好啦 終於有人yo返起個post

射手男報到，
以前唔撚信星座，直到個個都話我典型射手男，
我先上網睇返，結果真係完全係自己嚟😂

係咪即係好撚仆街
周圍flirt人定一腳踏幾船

你講嘅係射精座，我地射手座唔係咁架

幾個女朋友成日話自己好飄忽，一排對佢地好”欣”勤，一排收埋自己，無限loop。

點追射手男

有無人同天秤男一齊過？
本身相處得幾好 轉個頭好冷
射手我本身熱情主動開 我無主動佢就無主動
係咪咁架？

同天秤係永遠開頭互相吸引
最後擦身而過

都係 初初識 覺得佢好定 同自己好唔同 一個主動一個被動
依家斷聯左5日 諗緊算數定主動多一次

主動搵下冇所謂呀我覺得

天秤冷其實會唔會係無興趣喇 初時都熱下 後期就變番正常對話 到愈來愈冷
係咪斷斷下就斷哂

咁唔關星座事
先熱後冷再斷一排，應該都冇興趣啦

都係嘅 放棄算

屌射手啲post永遠都推唔起
符合射手座嘅人物設定

射手留名

脫離世界觀的射手座

呢排好悶 留名先

之前生日月推得勁快 勁多人入post
次次都係推一排之後又靜

點脫離法? 同典型射手唔同?

射手覆覆吓又唔係好想覆，
之後心血來潮又會返嚟睇post

Btw 射手座一訓身真係好難搞

真仲要係不能自拔地訓身 人地點勸都唔聽
搵到夾嘅另一半就好幸福 唔夾就慘過食屎

新人留名

射手女對雙魚男有興趣 但係完全諗唔到點樣開口約 完全唔知射手座嘅作風

我都係咁
果然係典型射手

正常係暗戀嘅人面前都會變鵪鶉

射手新人留名

真！會好垃圾
成個人咩都唔識handle唔識反應
平時啲幽默感唔見哂

屌真
會唔知講咩好
好靜咁坐咗係到

做d野一時一樣 一秒十個諗法
日常生活基本上冇plan
純屬即興

呢樣真
我係射手男，對住心儀女仔都會跳制

束縛不來如人馬座

Msg都好啲
對住真人成日都好驚
驚自己個妝花咗 做錯嘢 講錯嘢
乜都驚一輪

射手座更需要me time

好典型射手
想做咩就做 唔會比任何人事束縛住自己
甚至有時我做嘢做到一半先諗後果

Lm

自己念左先，如果做5到決定再問人，不過聽完未必照做

如果次次約都願意岀，証明佢同你相處得幾舒服，至少如果係我，傾唔埋既，鬼得閒理佢

唔識講喎
性格啱
啱feel
氹得人開心
啱傾
俾佢知道你好真心好認真
會放下身段咁錫佢就自自然然會㗎喇
不過呢啲冇得強求，
你格硬嚟只會令人馬反感
所以係你就係你

二年喇
不過經歷過嘅嘢都幾多嘅
我都要學識慢慢抽身喇
一直都學習緊
不過真係驚自己一抽身
又會走咗唔知去邊
最後淡下淡下冇埋
我好容易俾唔同嘅distract

約親都出唔代表啲咩
不過至少佢會對你個人幾ok
但係如果人馬開始聽你講嘢，
對我嚟講嘅話就係你算係有啲份量
不過當然喇
唔多唔少係想俾面你

呢2段片幾好睇 都幾中

我得俾太多俾太快嚇走人果段中
同埋我應該係低調型

不過似哈士奇真係好好笑

其實哈士奇即係咩

On99係咁示好卦

射手座有個位係其他星座俾唔到 好吸引
作為一個射手 係專注時候
佢俾到一種好活在當下 好自然 嘅自信

多謝你咁讚我地

佢講得有錯
唔好再死爛就啱 女人啲心事變得好快
你冇咩趣對你冇咩可能

我同天秤現任拍過兩次拖，
第一次個情況就係咁
我諗你可能未令到你嘅伴侶覺得你佔位咁重
可能同佢傾多啲心底嘢
又或者嘗試接觸佢嘅興趣
不過你自己要心裏有數
射手嘅仆街程度都唔係講笑

做得返朋友一定唔差嘅
有啲射手係鐘意搞曖昧
又有啲會覺得你淨係適合做朋友
好取決於佢用咩態度對你
如果你feel唔到咩特別都凶多吉少

新手留名
其實射手女同射手男可唔可以一齊到
會唔會磨合好大

一時就好sweet一時就火星撞地球
嗌交時兩個把口都咁直就一定出事
所以都係睇雙方性格多啲
一個忍到另一個咪會好啲

完全唔夾

一齊左八年半分手

我射手女表示麻麻射手仔
覺得佢地好一般
都係白羊獅子夾d

真 好q憎人扭扭捏捏

No

射手男配處女女 點睇

但我女朋友又冇話要成日管住我

認真答你
射手會好撚慘
如果射手對你有好感或都真係鐘意你嘅
佢會就你，會盡量配合你
不過就好撚慘又心甘情願地被困。
如果一齊得耐射手會覺得你好撚煩
同埋會開始衡量自己付出同回報對唔對等
如果嗰陣時你唔發覺又冇對射手特別著緊你就會出事
射手一定會走甚至可能會出軌
同埋射手懶deep嘅思圍唔係好夾處女
會出事

成日聽射手女配獅子男好夾
最近識咗個獅子男 大家又真係幾啱feel
不過都發現佢有2個ex都係射手女
咁究竟仲夾唔夾

正正經經搵個啱嘅人喇
認真咁移情對我嚟講係最有用

Btw 超明白一開始轉牛角尖嗰種絕望
有咩可以喺度講
我會覆

我有過兩任都係咁
一個天秤一個處女
屌
不過射手座一鐘意一個人又唔會好想放手囉

中意左個天秤男 但佢已經有女朋友

新手留名
射手女處女男會得岀咩結果

夾
問下佢點解分手囉

上面有

佢都有講原因俾我知
大概都係佢自己問題 而同對方分咗手

自己問題包括啲咩？
你接唔接受到呢啲問題？

白羊女想追番個射手ex但又驚chur到佢
留名學野先

成日嘈交？

有冇人試過射手男同雙魚女

要用幾耐時間先會訓身一個人？

有冇人係射手男vs巨蟹女組合？
我覺得我隻人馬仔痴身過我

我係男女調轉

絲打咁你覺得夾唔夾

呢到
我係人馬仔..的確痴身過女朋友

係咪淨係對住現任女朋友先係咁
定係以前都係咁

對住現任先係咁
最鐘意依家個個

你覺得同佢邊度最夾

除左有共同興趣同飲食喜好之外
傾計個陣大家好多時諗既野都一樣
會成日同時答同一個答案
而且連一啲生活小習慣同怪僻都一樣
呢啲大大小小總結埋就
令到我同現任都覺得好相似同好夾
大家都會明大家諗乜

好似我同佢咁
祝幸福

同射手座相處真係唔可以chur
問多兩句都會嫌煩

想知射手男射手女有冇可能一齊

好有可能一齊
但多數唔會好結果

火星撞地球

我個case係
完全唔夾，亦唔了解對方
講每句野都會誤會

個人覺得獅子同射手做朋友係幾夾 但射手唔應機係好常見 一係懶得覆 一係就遲啲一次過覆

利申 射手女

都夾嘅
生活方式都ok 大家喜好有啲唔同
但都肯陪大家嘅

射手女係咪成日口不對心

點chur法先

雙魚又係好chur不停要報備果啲？

你個comment 又幾好笑
不過獅子仔真心正

呢件事同星座無關

射手散咗唔會想再一齊

屌呢個真
對方要keep住有好有趣我地先有興趣sustain 段關係

係女人都口不對心架啦

可摸耳講吓有幾正

你係同巨蟹女？

但你會唔會覺得好攰 因為佢要改變自己

好正架
要溫柔有溫柔、要霸氣有霸氣
唔會太滋柔但又唔會急到係咁chur你（通常人馬仲急啲）

真呀
大家曖昧咗就嚟兩個月 話就話鐘意我
開口埋口都話想我做佢女朋友
但佢仲係未肯正式確認關係
想問佢做乜鳩

直接問

我射手但同獅子只能做朋友
獅子好固執 唔聽人講
同埋好渣 絕對唔會搵獅子做另一伴

我有個識咗10年既異性fd wts傾幾句 佢都已經瘋狂呷醋cls 成日都好chur 而且個人好敏感好易就唔開心 成日亂諗野 成日要花時間氹佢 我覺得好冇自由好辛苦 拍拖拍到咁為乜

仲有當時為咗佢仲要同我個由細識到大ge fd 疏遠

最緊要相處得舒服真係

射手女仲要係超典型果隻
自由係超級重要 最討厭就係報告行蹤
所以有時都會覺得自己適合自己一個